風水救港 跪求設計文宣進場

如果唔信風水既手足 求下你 唔好對我割庶住 比少少時間睇完個帖先走

我方由4月社運開始至今 已經擁有代表光復香港既歌 但還欠一支由大眾設計出的旗幟

我希望集眾之氣 設計一支 能足以代表香港 真正由民眾的自由意志設計的旗

我今以玄學的知識 建設旗幟中帶有的元素 待旗幟一出 遍地開花 提升我方氣勢 以破敵之風水惡陣

首先 我建議旗幟必須以黑色為底色 需要帶有光復/黑暗後光明/回復東方之珠的意像

其次 帶有屬水的元素 例如：
香港古老漁船 雨傘 波浪紋 水卦

第三 帶有少量屬金原素 例如：
金色 銀色 白色 圓型 但不要刀劍盾 國際金融中心 鐘樓

第四
不要要屬木屬火屬土的元素 例如
獅子山 高樓大廈 植物 火長型 綠色 尖型 紅色 方型 啡色

設計必須可以令西方國家既人 一眼就意識到是代表香港的旗幟 帶有和平 理性 愛自由 遇到極權絕不屈服的意識。

只要旗幟一出 共產黨之惡蛇毒陣必氣勢大減 東方之珠再次明亮 謝謝各位

跪求助推上熱門
1/10

跪求助推上熱門
2/10

跪求助推上熱門
3/10

跪求助推上熱門
4/10

跪求助推上熱門
5/10

跪求助推上熱門
6/10

跪求助推上熱門
7/10

跪求助推上熱門
8/10

跪求助推上熱門
9/10

跪求助推上熱門
10/10

umm p牌推唔郁但玄得黎又幾正經

和平自由但要黑色咁高難度

再自推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

諗起黑色底白字燒復香港旗

97前嘅香港旗已經係屬水，英國係水德，唔洗搞咁多嘢。

背景黑色難喎

那是英國人幫我地設計既旗 我方要一支新旗 一支當時得令的旗幟

獨立到先啦，而家搞，認受性更大問題

push

旗都無支 談什麼將來

搞清楚先後，有咗將來先生搞細節。
人哋利比亞反卡達菲時，都係用返當時而言嘅前朝旗。對外而言，人哋一睇就會明你係反緊現政權，文宣都可以唔多洗做

咁啱我無諗畫咗支

未必好符合你要求

幾有意思

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

你係想要旗定要徽

請求admin將登入畫面隻狗換做連豬

唔掂 唔掂 帶唔出個中心義意

唔掂

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

設計？

即係點

即係完全唔合格

當旗仔就算， 國旗絕對唔會咁

推

真心唔好玄學啦
迷信呢家野係真係拖低民族水平既事物來
仲將呢d事物放係代表民族既旗上面
更加係顯得一個民族無知同可笑

我覺得撇除迷信當玩數獨設計支旗都幾有特色嘅，但唔需要完全被局限

這個好 但唔好bq龍頭 龍屬土的

共產黨同你玩左20年玄學 你夠竟幾時醒呀 你唔想玄學可以 設計一個全世界人都認同既旗幟囉

港英旗

師兄 好波

好波

你真心相信玄學係真實既？

咁你信唔信有聖誕老人？
信唔信同教庭買贖罪卷可以上天堂？
瞓醒啦，2019年啦

定係你相信地平論？
係既話我直接收聲

拎玄學同聖誕老人做比較

人哋英國有幫過你咩？做乜咁懷念英國殖民時期嘅香港？我哋而家要望向前方，贊成設計過一支新嘅旗！

咁又係，聖誕老人存在係現實中
玄學從來唔存在，我失誤左

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

這個唔錯哦！

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

呢個真心幾好

中間個罐頭是什麼意思呢😂

少量金屬
水能載罐, 不能覆罐
we CAN do it !

哦 原來係咁
但我第一眼望落係覺得香港海洋垃圾😂 sorry bro 誤會你了

你無睇錯 !
順便支持潔淨海洋

“我方”

五毛攪港獨做咩呀

第二張 帆船走向光明

其實做左又冇壞 唔好成日話迷信 可能真係有加成呢

太接近太陽會讓翅膀溶掉
船係木屬性
無左金屬

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

背景navy會唔會好啲？黑色旗淨係諗起ISIS......

手動推

p牌推唔到

推推

幫手推

推下先，係時候要有旗

港豬旗:

ok , post 已 close

支持

要旗

Pish
用漁船感覺好正好香港，比起雨傘等亦更多人接受

風水救港

Tui

推呀

推啊

即係大家鐘意既鳳凰唔用得?

風水 真係work!

預言家

Pish

係咪推緊？

Push

輕力屌

LM 聽日諗 好似都幾多要求下

其實黑底整嚟整去都好中東fell

心經簡林 。。重中之重。。。 我要講就係咁多

原本諗住畫下，但係諗諗下呢個logo好似已經中曬啲要求

推！

好靚

個樣好似餓咗幾個月咁

咁要咩頭係水

今晚幫你整

推呀屌你老尾

外國人整個張MEI角色旗好似中中地

用呢張做改良基礎得唔得呀

想問藍色是否屬水?

是

不行 有花屬木

嘩 好正呀 !!!! 不如就用呢個做文宣啦！

我自己鍾意第一個多啲
岩用就拎去用啦

題外話
黎緊想學奇門遁甲
有無咩建議

！

我都係覺得第一個好正！

奇門太深奧了 要有一定既玄學基礎先學習到

21世紀喇大佬 仲講風水真係笑死人

推！！！

講多少少設計理念
除左包含樓主提出既風水元素
仲有其他喻意

圖一可以由上而下/正面
亦都可以由下而上/倒轉睇

由上而下係東方之珠化為水 溶於水 轉為水
香港人be water 靈活多變 展現自由

由下而上係 水經過呢場運動恢復成東方之珠
恢復光明 光復香港

中間 滴水牽起漣漪
水滴正轉化成巨浪
揭起一場世界性自由民主運動

獅子、黃傘 為上
下鎮藍黑，小舟，齒輪

Concept design
求其畫 位都未對齊 自膠

- 黑色為底色
- 十字: 可以話代表生命，代表救贖，亦致敬當年英國開埠，令香港繁榮起來
同時亦似一道河流 (有冇諗起城門河? 唔知算唔算水卦)
我就唔清楚十字喺占星風水學上有冇類似意義
- 藍色: 代表信念、和平、力量的顏色，代表水
- 雨傘: 意義唔洗多講，人民手無寸鐵對抗極權，手上就只得把雨傘
掉轉咗亦似一艘漁船 (可以再改 改到又似雨傘 又似漁船)
- 波浪紋: 諗唔到意義，純粹為咗符合樓主要求
- 呢個設計，反轉咗都係一樣，敵對陣型想調轉枝旗 都唔得，無論點掛都係正確

少量金元素:
- 銀色遮柄
- 金黃雨傘
- 白色波浪
都係少量

呢句野你留返比銀行/投行講啦
識唔少跨國企業專登搵風水師擺局

仲有匯豐總行層野都有風水師負責設計

咪鬼理佢呢d 無見識既人啦

咁樣ok？

李嘉誠都信風水啦
你會唔會話佢無知呀？
無知果個係你呀on99

其實風水係psychology黎
唔同色對唔同人有唔同影響，呢個係colour psychology
只係大家未識點用科學啲嘅方法去explain玄學呢樣野

tiu

呢個餌我咬

首先，psychology係科學來，
所有psychology包括colour psychology都可以用科學手段透過實驗將同一個理論無限次再試驗，以確保一個理論既真實性同時效性。
例如係監獄既牆油上粉紅色之後，粉紅倉入面既既犯比非粉紅倉入面既犯暴力行為少左，於不同監獄測試下亦得出同一結果。
上述就係一個colour psychology既既實驗及其論證手法。

玄學無任何既科學手法能夠認證，佢唔係colour psychology，亦唔係任何psychology理論，更加唔係科學（無法被驗證，亦無法重覆任何有關之實驗），只係咁多年神棍拎來呃人既手段。
請唔好將呢種不科學既事情冠上心理學之名蒙混過去，當係為左香港人既形象啦，我地並非如此無知，亦不傲於自己既無知，好嗎？

會，大把外國富豪都信主，我一樣話佢地on9

識搵錢同識思考係兩回事，我永不盲信權威
主教夠話有神，佢夠有錢，你唔撚信？

推 而家呢個時勢乜撚都要信 乜撚都要試架啦

原來香港人美感咁差

科學都係由經驗歸納
未必100%啱
現代大多推崇用科學驗證事物
但未來世界未必係咁
簡單黎講冇人確定到科學係終極真理
唔接受科學以外嘅野解釋事物
其實都係一種對科學嘅盲信

咁又係喎，我估未來世界係用神學驗證事物
不如我地信神學？

最後一個同你地認真既comment
捨棄驗證而相信不驗證
係人類社會能夠發生最大既悲劇

明就明 唔明都唔緊

未來未必係信神學/科學
有可能兩者兼備先係主流
另外你話「捨棄驗證而不相信驗證
係人類社會能夠發生最大嘅悲劇」呢樣野
有經過驗證？如果冇，有辦法去驗證？

參考啫，唔洗又負面說話嘅

玄學入面有講金木水火土，每個屬性有相應嘅顏色，呢啲都係colour psychology
上述你講嘅係RCT，但喺naturalism入面就唔係咁用法，喺一個well-controlled environment嘅情況之下得一個色俾你，同喺natural情況下有唔同色，但有某啲主色已經可以影響到一個人
再者唔同人唔同personality，even做完你所講嘅RCT，佢都一定有outlier，但個啲現象其實都反映到某一啲人係可能要用其他色先唔會有aggressive behaviour

我地唔係無知，係睇你識唔識融匯貫通學過嘅野

科學唔一定係經驗歸納
亦可以係理論出發，再去求證
愛恩斯坦對於黑洞嘅睇法就係有理論先，到早排有相先算係求證
但反正都係要求證
求證嘅前題係個理論有錯嘅可能
所以本質就唔係要100%啱，而係「明明有機會唔啱，但不停地證實到出現」

玄學嚴格上係一套理論
但因為佢講嘅嘢根本唔存在於現實，所以冇辦法求證，即係佢「冇錯嘅可能」
就算可以間接觀察，都做唔到「明明有機會唔啱，但不停地證實到出現」。

順手覆埋你下面話未來可能係科學同神學一齊解釋事物
歷史上已經出現過，就係地平說同地心說嘅年代。
到16世紀科學革命，18世紀啟蒙時代科學先擺脫宗教嘅操控，發展出包括人權等現代觀念。

笑左，Sorry
大家繼續努力

呢個好靚有意景

啱，大公司，都有

神學入面有講聖父聖子聖神，三者都有相對能力，萬物之內皆有神，神在風中恩寵萬物，呢d都係科學來

科學家唔係無知，係唔識將神融匯貫通係學過嘅野姐

我放棄啦，再認真都毫無意義

有得驗證呀，
你望下上面班玄學智者，或者照下鏡啦

咁不如我地參考五星紅旗？

好似之前有個類似咁嘅po 最後冇咗件事 ？

軍國主義阿大佬

吾同顏色意義就已經係好唔同，呢一粒係東方之珠，並吾係旭日！

其實如果你係識做研究嘅，明白qualitative research同quantitative research之間嘅關係，就明其實玄學（未能用科學解釋到嘅野，英文叫metaphysics）嘅phenomenon可以用quali歸納出一啲theory，然後就呢啲theory去conduct唔同嘅study去證實呢啲theory喺大部分人身上適用，即係我地成日講95% confidence interval。發現咁多人都有咁嘅情況就會再conduct一啲叫basic science嘅research去搵當中嘅mechanisms。

真係做research嘅唔會一黎就ban一啲未證實到嘅事，而係去observe背後更多嘅原因導致有呢個phenomenon嘅出現。

好明顯閣下唔係做研究嘅材料

有人聽咪做囉

推你

可以用呀

如果支旗上有正義女神坐係粒珠上
腳踩毒蛇，腳下有水掛波紋
左手手持紫荊花，右手手持雨傘
咁樣符唔符合你個風水要求？

其實大部份嘅文宣用背景係黑色，其實會唔會有用？

sor, 我整到而家都未出到
因為有幾個問題
1. 黑色本屬水, 黑底加屬水元素既物件會唔會太多
2. 龍同獅可以加?
3. 如果唔係黑色底有冇其他選擇?
4. 攬炒旗(牽牛花) 應該都係木屬, 即係唔好加?
5. 有冇區間既規定? 交叉? 3色間條? 複雜圖案置中?

有人做左未？

亞特巴請回應

跪求推翻上去唔好俾佢沉

似十字軍

咁多要求